今次運動上左時代雜誌封面！！

推！

推

Push

push

買黎留念第日同啲仔女講 阿爸阿媽果日就係喺呢度俾班警犬暴徒襲擊

推，今次八國聯軍

咁辛苦終於有人理
香港憲法保衛戰加油！！！！！！

仆街外國勢力

推到全體黑警被送上國際法庭

廢老：外國勢力 香港亂佢地最開心

!